[有沒勇士夠膽試]靈魂出竅教學

靈魂出竅方法

容易篇

各位希望嘗試出體經驗的朋友
希望能對這件事有較深的認識才開始去嘗試
如果你已有一定的認識而又真的有興趣嘗試的話

那麼我們便開始吧
這個方法是較有可能成功的方法

我叫它作睡眠時間控制法：
準備功夫（請照指示做）：
１．照平時睡覺的時間上床睡覺，睡覺之前把鬧鐘較到比平時起床早一個半鐘頭

２．鬧鐘響時請馬上起床

３．這時請保持自己清醒三十分鐘，如有ｏｂｅ或ｎｅｗ ａｇｅ音樂，可以在這個時
候聽，但請確定自己不會在聽的時候睡著，最好是坐直身體．

４．在三十分鐘後，你應感到頭腦清醒，但郤很想再睡，這時，你便可以回到床上再
睡．

５．請盡量放鬆讓自己較易入睡，但又要盡量保持自己的頭腦清醒，你可以在心中想著 ：〔要保持清醒〕

６．平時要保持清醒地入睡是很難或不可能的，但這時因為你之前所做的準備功夫，應該是可以辦到的．

７．請不要心急，靜靜地放鬆地等待約十五分鐘，你會清醒地感覺到自己的身體正在入睡，你可能會感到全身不能動或全身沒有感覺或全身麻痺，這都是正常的現象，請不用驚慌．

８．你也可能聽到耳鳴或類似收音機的雜音，在這時，請保持放鬆，不要掙扎，這些現象很快會消失的

９．當你確定你的身體已完全入睡時，你可以嘗試離開你的身體了，最好的方法是慢慢從床上坐起來，像平時起床一樣，成功的話，你會發覺你把自己的身體留在床上，而自己走了出來

１０．在你活動之前請確定你是在出體狀態中，因出體狀態的感覺是很真實的，最簡單的方法是一出來便回頭看一看自己，你應該可以看到自己的肉體仍睡在床上，另外，也可以嘗試飛起或浮起來，方法是在心中命令自己：〔浮起來！〕或〔飛起來！〕也可以大力地跳起來，然後拍動雙手像鳥類般飛，如果你真的出體了，你是可以任何姿勢飛翔的．（當然，稍有經驗後，任何人都會嘗試比較好看的姿勢的）

１１．另外，如果這個方法沒有效的話，請把第一次睡眠的時間縮短，只要你在晚上遲一至兩個鐘去睡，而第二朝又比平時早一個半鐘頭起床便可以了．

有試過，最後入唔翻去

試呢種不如練記夢

試過用黎透明人間

一直都kick住離開身體果下
網上所講果啲方法我都有跟住做
但出極都出唔到
究竟有咩方法可以出到黎？

有冇試過驗證，心理作用定事實

方法：搵個朋友，係你出體時，隨機寫個5位數字，摺埋，睇下自己睇唔睇到，讀唔讀返出黎

#10果到就好似平時開眼起身咁？

試過好多次聽到集音
就係出唔到個下

2018年都仲有依啲

我睇過本清醒夢嘅書教你用類似方法發清醒夢
清醒夢可以控制自己見到嘅嘢
我試過發清醒夢時留喺自己張床度
你點知靈魂竅唔係清醒夢

係清醒夢嚟。

報警

樓豬自己有冇試, 係到搵水魚做乜鬼